[I/A] BattleHeart 2 買斷制神作第2集

耐無開appstore一開就見到呢隻神作出左第2集, 即刻科水28蚊諗都唔諗

自己曾經玩過第1集 (battleheart) 一半
以及同一個名既另一個作品 (battleheart legacy), 可玩性黎講legacy好好多, 而且好大自由度, 好少響手機玩到咁高質既作品

目到BH2玩到6LV

簡單講下BH2先

暫時眼見應該完全無內購成份, GAME入面既貨幣 錢 - 水晶 - 技能點, 全部靠打返黎

隻GAME主要由12隻職業中揀4隻你鍾意既組成隊伍去打關, 完全無任何故事, 直接就打

操作上 -

拉線決定角色行去指定地點 / 攻擊目標

單點選擇角色後左上角可以使用技能

每關會額外獎勵唔同既野

錢用黎響商店買賣裝備, 商店隨機出既裝備有D都會好勁, 但目前錢太少買唔起

水晶可以用黎upgrade裝備, 加少少能力

技能點唔洗問啦, 所有主動 / 被動技學習都會用到

隻game精髓同好玩在於著重坦補dps既概念, 怪一多密集起上黎非常手忙腳亂, 而且要難度都可以話係有返咁上下難

我自己玩3級難度 (setting條難度bar響正中間) 打同自己party lv一樣既關, 有少少錯失or放技慢左都會倒坦

強烈推介玩呢隻極平但cp值極高既game

我自己目前用knight - cleric - necromancer - ice mage既組合

坦就唔點諗了, dark knight同埋samurai都無減傷技, 硬係覺得好易倒坦

補方面bard既basic heal係範圍型, 但補量係cleric一半, 而技能偏BUFF傷害為主

war priest係無basic heal, 要學到第2招技先可以令普攻同時會heal隊友,

感覺上都係cleric + knight既集中同一隻角色受傷 + heal比較容易操作

另外既necromancer召骷髏可以幫手食傷害, 而且召喚數無上限, 只要無比怪物打爆就可以一直存在, 我暫時試過同時4隻在場, 關尾肥肥BOSS勁快斬死

而揀ice mage主要都係想有一隻控場型角色only 事實上ice mage既技能實際上真係唔錯

落雪減速可以比坦有時間風箏回下血

終於都出第二集

爆過第一集
即刻28 蚊科左黎玩

推下post比多d人知呢隻好game

有玩

觀察中

第二集耐玩度如何？

知唔知有無中文

已經買左 幾好玩

巴打係咪得英文

隻GAME冇中文都冇計

有中文，跟部機既語言

以前用iphone1玩好撚正 咁多年後重出哩類型覺得無乜特別

真係冇喎巴打

好似得咁少關咁既？

2唔係已經出咗幾年啦咩

原來個隻叫legacy唔係2

打到LV6個BOSS就卡關是咪正常

不停重復刷副本咁 今集

android未出?

支持一下 第一集實在太好玩 希望第二唔會令人失望

梳 堅冇
我睇慣左 以為自己睇緊中文

我都搵唔到

儲錢買左個傳說寶箱，法師防具
法師著左仲高防過騎士
一出手就拉怪，真係on99

War priest勁到喊 又打得又坦得又補得

play store都冇

正！！

已買，好玩

google play未有,可能有排都唔會有

都幾難玩

第一把中補傳 仲要係我唔用果隻

你地刷左幾耐

儲3000蚊開箱抽？

我見佢又要錢又要技能點又要紫晶，無乜心機刷

要3000加水晶加書 一個鐘左右啦
依家中左傳甲隻坦有70防

咁L 勁

大家用開咩隊
會成日轉定用死一隊

我自己就用緊武士 狂戰 冰法同詩人

正, 以前成日借朋友IPOD黎玩, 宜家終於可以自己玩

開左TG
想試下多人連線係咩料

一隻爆機

啲職係點來 打到6lv boss 已經卡卡地
角色7lv

我主力升緊Odette

推

而家用緊呢隊

Max lv 幾多

今朝有個巴打入左又走

30

應該係最強build（d裝未衝盡）

endless 25wave 前用 2 技都係一下一隻，
2 技CD 2.5秒

杖：Skill power % + Power (Legendary)
袍：Skill power % + Power (Legendary)
飾：Skill power % + Skill Haste % (x2)

用save and load大法呀

開完箱download 返個save 落來？

早啲okr就好，而家有8件傳裝無人岩用

yes

佢唔會出重覆
但SL大法可以壓縮時間
等廢裝之後先出

入tg一起play

繼續推

進展緩慢中

見到你地已經買緊legend箱

我仲係12LV未打第2隻大BOSS

其實係唔係應該升到lv30先抽legend箱?

有冇着裝
一開始玩唔知點着裝打唔贏boss

直接抽

wave 49果場
最後係9萬幾gold + 400鑽 + 210skill point

嘩。。。玩左幾多個鍾

15 only
研究到個玩法所以進度快

類似legacy 果招無限reset skill (最後佢改左果招喇叭)

打到40關之後唔夠力打

法師不停2技？

好難玩

因為佢精煉d 裝無上限

用2技極短CD 爆擊後reset 1技 CD

212121212121212121 機關槍

入tg group 一齊玩，順手我send detail 俾你

岩岩買左黎玩 煲返十幾粒鐘先

我練埋結他佬,如果卡技就開三技reset ，最尾boss亂打過咗

我以前本身最like 係斧頭佬玩攻速

不過今集唔洗諗，個巫婆最索最勁

但巫婆2技會扣血 你地點組隊?

洗唔洗用s&l大法呀
玩十六個鐘買到佢無箱出啦

成班痴線佬玩得咁快

我5 粒鐘仲係度磨緊

佢老闆
無得keep
已經load左成個鐘頭有多

Skip

個save玩咗三個鐘 終於過咗第一個boss

其實係咪玩到最後可以開哂啲技

因為1技吸血，所以佢係攻同半隻補，我買埋被動17技補2隻。主要帶主角騎、斧頭佬著錢裝得閒開下技丶主力結他佬同巫師

可以

痴線佬
幾日爆機

夠爆機10次有突

Cls

google store 只見到隻假的....

未變神而又更新左既巴打只係淨返血巫1212玩法

鑽上限改做100萬事少，

Endless 出既野少左10萬倍有多（堅係10萬）

下面係Ver 1.1 前同後

廢事俾大陸仔偷師

自家研發既血巫1212大法入tg 我打左出黎

lm

入哂TG冇人推post

an機未有

應唔應該玩返1先

點先玩得快d

儲錢買神裝

本身仲想打爆機之後養吓啲人 , 而家都係算

我都係 放置睇下佢會唔會更新算

儲legendary 裝?